關於最近既方向

唔該巴絲們可以聽我講兩句
經過琴日既錄音記招，大家包括我都覺好不滿
69過咗都剛好十日，加上官員各自既傳球
個波都開始唔知傳到去邊度
但都希望巴打絲打們可以堅持落去
連登係香港今次既影響力無容置疑
唯唯事件同
但小弟覺得有關21號既行動可以先宣傳開去
反觀69612616既共識
621身邊真係唔多人清楚

我覺得可以同民陣討論下，絕對唔係要比大台騎劫，但要明白民陣既一個呼籲比我地係連登開posts既聲音可以傳得更廣。可以要求民陣先搞一個集會，因為如果當日人唔夠多只會增加勇武既危險。小弟自問無膽去做勇武，但69612616都有出。係雨傘魚蛋之後社會既分裂都令我覺得無下一次既大型抗爭運動，不過今次既人數一次又一次多。令我覺得香港仲有希望。

四項訴求一完要有，唔好再無視港人意見
第一次打長文，要負皮同鬧都唔好咁大力
大家加油 香港加油621見

此外巴打絲打們小心
新會然開始全面進攻
切勿分化 槍口對外

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

推
睇翻其實成段無乜重點
但大台既呼籲對人數上真係好重要

推